有張古董枱唔捨得丢，可以點處理？

放迷你倉好貴，唔捨得
張枱實木做，仲配左塊新玻璃
由細用到大
但而家屋企無位
典算呢？？

搬間大屋

可以嘅話，搬埋去英國？？

反轉佢擺係另一張枱下面

改做門

無枱啦個位轉左做健身

係張枱上面健身

送比我

例如玩乜？？

掛鼓

講近健身喎師兄

hello 無圖

格仔布果張
執近野比較亂，sor

上載咗啦，幫手諗下啦

擺返係到咪ok 囉

最有創意係你，一百分